\section{Col entre Puy de Seycheuse et Puy Bataillouse}\label{sec:col-seychause-bataillouse}
\gpx[here, max height=.5\textheight]{\basedir/col-seycheuse-bataillouse.gpx}%

\subsection*{Descriptif}
\paragraph{Massif concerné} Massif Central %
\subparagraph{Sous massif} Cantal
\paragraph{Adresse} La Chapelle, Lavigerie 15300
\paragraph{Accompagnants} Une adulte (Amandine), trois enfants
(Raphaël 7, Arthur 9 et Joséphine 11 ans), une chienne (\emph{Patou})
\paragraph{Date} \horodatage{26}{10}{2020}{8}{46}
\paragraph{Durée effective} \heure{2}{42}
\paragraph{Distance} 7,6km
\paragraph{Altitude de départ} 1091m
\paragraph{Dénivelés réalisés}~ %
\subparagraph{Amplitude altimétrique} 1061m -- 1495m %
\subparagraph{Cumulé positif} 459m %
\subparagraph{Cumulé négatif} 478m %

\Figure[here, max width=\textwidth, max
height=.5\textheight]{\basedir/col-seycheuse-bataillouse.jpg}%

\clearpage%
